凍到唔想行落街買煙。。。

我屌，有無手足幫我買，我比100你

睇利記輸波咪上返電囉

有 你家在哪

觀塘

如果你係靚女
幫你買又如何

戒煙啦仆街